覺唔覺椰菜真係好撚臭

愈唻愈多餐廳用椰菜做配菜

有d人覺又有d人唔覺咁囉，使唔使開個食家group？

燒味飯菜心仲仆街 老到只可以用來咬

覺你就覺唔覺你就唔撚覺啦,關乜鳩食家group,串77好似好型咁- -

但5臭

真,諗起椰菜就諗起大快活

樓豬好波 椰菜真係狗都唔食

55

可能係煮法問題

我都覺得大部分都好臭 但都有d整得唔差

正常生炒椰菜不知幾正

係d 連鎖公司貪快 水煮再加d 沒味既汁做伴茶先搞到狗都唔屌

出面食個d椰菜配菜真係狗也不屌 唔知點解真係一陣臭
但自己整蒜蓉炒椰菜同咖哩雜菜好食呀
同埋好通便

識波

睇字都覺得正，椰菜一定要夠熱，攤凍左真係俾狗食，同埋一定要調味重少少，因為椰菜本身陣味生生地

日本吉列店嘅椰菜沙律